175節能胎會唔會好跣？

部corolla就快要換胎
成日跑屯公，間中行下大山
原廠規格係175 65 15
諗緊換saver 4定ep300
但有d巴打話175節能胎落雨會跣

所以諗住185 60 15會唔會更好？

利申: 跟牌行，但成日試過比人屌我過彎快

行大山

我大山都行50架
淆底

直情換車啦

窮撚

175
香雞呔

185會唔會好d
定上195

on99
想咬緊係頭尾都行305

識換梗係換155

至少都 Camry啦

305F1咩

屯公過彎跟牌行都快?
你隔籬嗰個係咪冇牌

用ep300 不如用dz102 ep300真心唔掂咬都唔咬

ae51 lm705又點睇

我係話我市區掟彎收得少

水上飄表演？

呢2隻我又冇用過喎 不過我宜家就用R呔
利申：用開185 都係corolla

講笑。

161用175係好漂，換185過屯公鑊形彎落S波定油過會定好多。

你用195啦
跣又阻住條路
你以為唔跣冇收炒埋就仲衰
有排塞

利申 住大山唔想比人塞住

175 用Ep300 啦 起碼套落雨都唔會踩雪屐先
利申：代步車用緊

用緊195 60r15
打30-32 psi
so far 幾穩定

有得揀起碼195 起跳啦
155 175 乾地 行70都覺得㗎車撩

195/55 R15 A052啦